拜登拒絕與普京挑機一對一Live視像會議

Putin invites Biden to discuss relations in a virtual meeting, provided that it is a direct, live-streamed conversation.

White House shuts down Putin invite to public video chat, says Biden is 'quite busy'

記者會又唔開

視像又say no

證明同trump辯論嗰次打晒針食晒藥先頂到
之後要休息一段長時間
唔可以成日用呢招

幕僚驚佢講講下訓著左流口水姐

親疏有別

有1個鍾55分鍾係訓著左

計埋小息時間